cu college preference 一問

摺摺地，但又想有啲活動
同埋想住hall （住po lam )
唔介意assembly
邊間college 岩啲？
暫時最想就UC ，之後到523
唔該咁多位巴絲比啲意見比我啦
Love you all

cu engine仔咁垃圾
入咩都冇分別啦

駁唔到，那但入個岩自己既college讀得冇咁dry啫

輕輕一推

住咁近
唔揀必宿書院都好難有四年宿

如果只係想住一年宿
就揀 新亞（4年1宿）或者 Shaw ( year 1 cut off低到好似有遞form就有，year2以上就 ）

啫係晨興會好啲啦
但得300個位

local engine仔engineering想住morningside?
發下夢都可以既